$6 兩條iphone線

男朋友呀哥比人撻訂
得番一堆貨 有4030盒iphone線

$6 一盒兩條 (一條長 一條短)
有3隻色揀 銀色 太空灰 金色
來貨價我都唔知 唔好屌我
有無人想大量要

要兩條ok?

拎去地鐵站派啦

黐線

lm

要六條

Lm

頭先我話多人散賣 佢唔比
問我係咪要交收4000次
又迫我開post

4030條

街邊賣 十蚊都有人買

開倉d鋪頭會賣5-10蚊條

去問下啦

係咪賣 我收呀咁平

要2盒

佐敦地鐵站

4030

交收4000次

我收

叉到apple執笠都未換曬

要十條唔該

Mfi晶片一粒都$12，真線定破解線黎

講個時間係地鐵站邊到賣啦 巴打們會自動醒水過黎買

郵寄

買5盒
tg:shittyjai

淘寶mfi線 都要30人仔一條

$6兩條mfi線

我好有疑問

要30盒

可以同你收d

我都唔清楚 得呢幅圖咋
大陸廠線黎

買兩盒
邊度交收

真係咁抵？收晒都得
有盒擺街$60都有人買

no mfi cert ng buy

呢d線差幾次
部機detect到就死一條

咩係mfi?我真係唔識
佢呀哥話 批貨黎到香港 比人撻訂
又運唔番大陸
所以咁平放掛

$6兩條都要有疑問
買條鞋帶都10蚊喇

留名代買

iOS 11後版本好似一定要用原廠線

有無人真係有興趣賣架
我可以擺架

你當係apple lightning既專利

係咪真心收曬 ？

真係有MFI認證？
你阿哥做生意連咁基本嘅嘢都唔知抵比人厄

同埋賣$6 上連登你想點交收
實際啲拎去深水埗特賣城叫佢幫你散貨啦

$6唔係mfi都抵啦

點買?

冇升ios11
我要十盒

邊可能有mfi

郵住有呃人就唔係幾好囉

咁講真係抵
不過呢啲我都係信原裝野

要1條，屯門站面交
Btw，每人買一條，你開夠5個post就清晒D貨啦

樓主留個tg?

如果我擺地鐵街檔 有無人黎買呀

有意半打

佢會賣手散？

我唔介意試試佢 你講時間 我地黎買

頭100名

大家咩時間 邊個地鐵站方便

4030盒 一盒2條 呀 傻鳩

我要500 盒
tg:

Lm 要2條

真定假 唔好呃我

tg 詳談

LM

真定假 你講個時間地點出黎 (mtr) 搭車過黎買兩條又點話

我想買啊 點聯絡你啊thanks

留TG 衝去幫你埋單

有興趣

俾夠10蚊你

認真買

幫你買5盒

樓主pm me pls

留contact plz

要4盒

真心想要呀，可以就你時間地點交收都得

不如你定一個時間，地點等交收啦

有無多d圖或者資料？ 啱嘅可以要曬

我要4條
寄順豐得唔得？

我想要 5 盒

如果係真mfi買十條都抵啊

6蚊真係蝕本價黎 幫你推下

租個年銷灘檔賣8蚊兩條應該賣得晒

攞去佐敦地鐵站派啦,頭100名可以平分呢3030條綫

長短都要
交收就你

Tg:
想要兩盒

認真想買
樓主留tg

我要十盒 可順豐到付？

1盒

點賣法, 同你收幾盒

個盒好似印咗mfi

想要5條
tg:onjj689

我要2條
tg:

我要十盒，旺角站交收

Mfi線咁撚平？ 我買10盒

擺檔實大把人買

5盒 tg: tsetung816

留名

你擺檔我過黎掃10盒

有興趣喎

Same 擺檔啦

查到呢間野係有mfi

但係見唔到樓主個型號

有意要曬

要3條 點同樓主交易？

賣返先收兩萬$都搞到要生要死咁
本少真係唔適宜做生意

無晒聲氣嘅

想買2盒
樓主留個tg ?

有意

Lm想要

不如樓主星期六日出旺角賣啦
一定好快清晒貨
平時擺街邊又可能俾人捉無牌小販或者有黑社會睇場黎搞
始終你賣得咁平 實有其他行家唔抵得

之前有位巴打又係咁
開埋ig

起碼間mixberry係真係有嘅

想要，點contact樓主

葵芳廣場2m都係賣$10條我買左幾條用完全冇問題，照佢咁講應該用得既

樓主直接開檔啦，唔係逐個約好麻煩⋯⋯成事既話一定大把生意，又攞埋個好名聲

或者喺到講好左咩時間會喺邊到出現交收
等想買嘅巴絲去搵樓主 都好過咁樣逐個覆tg逐個約啦

男朋友呀哥都要你幫。。。

有興趣買

樓主請PM，可以大量收

想要一盒

Lm要一盒

想要10盒

留名要十條

收5盒

留留留留留名

想要1000-1500盒

上網講擺街檔是否on9?
是但搵檔野寄賣都得啦

想要十條

劉明等樓主擺檔

多謝大家 連登有愛
D貨宜家係貨倉 未有實物住
可能好似大家咁講 六日係旺角擺檔
我會再同男朋友傾下

到時再影多d相比大家睇

想買3~4 盒得唔得

要兩盒

報定警先

年宵拎去散貨啦

上網carousell賣啦 10蚊盒實大把人買 多左嘅錢咪包郵囉

搵邊到寄賣好？

要10盒

4030盒冇收訂咩

駛鬼4000次咩？

都話撻訂囉傻鳩

要3條

sor，係4條

我想要6盒！ 認真

要5盒

想買

Apple份mfi list唔見佢有1.2米線嘅

想買 等街檔

十盒

留低聯絡方法，唔該你

重賣唔賣？ 可以收晒，TG 詳談

話要10盒以下個d收收皮先la
樓主話明邊位大量要
賣1盒郵寄比你都費撚事啦
重得撚閒同你屯門交收

條線真定假㗎 係咪又係d雜嘜線 差兩嘢就壞 年中都壞唔少

車費,郵費都蝕埋

6蚊入屯門交收

認真，一定幫你掃幾盒

你又唔撚係買係度講經咩

留名睇成班連登仔炒車 買左用2 次就壞車錢都蝕埋

你可以約埋同1日上新聞㗎啫

就年宵，樓主不如hold一hold，穩下有無朋友係維園擺檔，借／租個位嚟散貨好過，一嚟又唔洗交收咁多次，二嚟價錢上翻少少薄利多銷，到時巴打經過咪自己醒水

要1030盒

喺維園/花墟/年宵 嗰啲埸合
人比較多
混入去前後左右都兜售下
啲人走又走唔到
焗住聽你sell
$12/條都應該得

Hi 我要3000盒 每盒平1.2ok?
可長期合作

但上apple唔見呢個model number

一定好劣啦依d貨

比d Tips 你，年30巴拎出菜街賣10蚊 , 包你一晚搞掂同有錢賺

strong hold等年宵啦

搵舖頭同你清仲快

留名 要十盒

4000 盒姐係幾多箱？

有無巴絲有舖頭 肯比我寄賣

67箱呀

多謝所有肯買 同比解決方法我既巴絲
連登有愛

carousell

想要
有冇話最低要幾條？

留名想要

要三盒

我要5盒

要兩條自用

老實 會唔會充唔到？
試一試好D

肯唔肯都覆一句吖大哥 求你咩家下

要五盒

深水埗黃金個邊個出口擺檔， $10盒 好快清到貨

Sorry呀 問左佢呀哥 平1.2一盒佢唔肯
最低接受係$6

有無tg傾下？

幾錢租 要一個細位就夠

要十條

留個名先,到時幫襯下

咁即係仲散唔散賣?
攪到好似巴打求你賣咁

咁撚貴

我要每樣10條

一係就年三十晚去擺檔
睇下有冇啲朋友係搞年宵嘅
賣15蚊一盒都好快清曬貨

想要5盒

想要3盒

要寄賣，首先你要証明貨係真MfI 唔係間舖俾海關清場

mfi 認證起碼35蚊一條

樓主醒下啦 你冇呀妹架

留名要5 盒

想要10盒 tg:

年宵大把人擺個紙箱就賣野，一係拎住兜售，六蚊大把人搶住買

樓主咪又係想賺 個個留下都冇覆

買夠5條

on撚9
你買晒四千條, 當鞋帶賣, 睇下有無正常人買? 唔計自己做媒

男朋友呀哥=佢自己, &男朋友=佢自己

輕輕一推

真賣定假賣

有舖頭係深水埗嘅商場 賣開電子產品 有興趣留tg傾？

副廠產品，唔話自己有mfi就ok，而且海關唔會主動做野，首先蘋果要主動去話佢賣侵權野，但條線佢又冇話mfi外觀又唔同，蘋果好難告

我有倉有場 樓主自己賣 夾返場租錢就得
有意留pm

海關唔會主動做野, 但買左用唔到嘅客人會投訴, 到時一樣會收皮
我就唔信會有sales話條線係用唔到

想要幾盒

想要兩盒

他要兩盒 Tg: dllmcvh

要五條

要5盒 TG:

要1條自用
Tg: daaanielisme

突然連登有愛

想要五條，邊度交收？

要五條

tg

幫推

就新年喇週街都散到啦 嗰幾日通常隻眼開隻眼閉

羅尼CHECK有鋪頭係MFI幫你收灑佢

TG:

老實咁講舖頭入貨都唔止依個價
拎批貨去手機配件直接賣比老細 ，你行到第三間分分鐘已經賣晒

10蚊收你兩條呀

想買
Telegram: helloworldlihkg

我要四盒

要大量

如仲有 想要3盒

有性趣

樓主你講個交收時間岀嚟

例如星期六1800-1900
想買嘅就嚟____地點

咁好唔好

幫下你手，要10盒，顏色隨便
覆我俾tg你

包裝盒面寫明mfi喎
掉咗個盒就咁賣線就安全

樓主可唔可以留個tg左我？
有朋友有年宵檔有興趣
可以要晒

去年宵擺檔喇 快啲清貨

樓主可唔可以留個tg比我？
有朋友有年宵檔有興趣
可以要晒

你個仆街想搶晒咁多位巴打d貨？

都可以各位巴打去我朋友都照價買返無乜所謂

尋日買左80蚊2條

要2條

無mfi但印左mfi因住比人告

個盒出面大大隻字寫住made for iPhone
但真定假就唔知

500條

想要10條。點交收？

要6盒ok?

30盒

留名支持
好平

想買10盒
留名

假線？

想要5盒
但叫你男朋友唔好咁煩分開5次交收
一次就ok ok?

想買兩盒
LM

要三盒收蟹貨 銀色同太空灰 金色

要10盒 順豐智能櫃交收
我出運費

要10條

呢d垃圾線charge到粒電都壞 即管用

成班乞衣仔有錢買iphone無錢買真線 笑死

要5條

5盒

想要一盒，點交收？

有興趣
t/me/Andy1121

絲打留低tg啦,唔係點搵你交收呀

要一盒
tg: big_gay_dick

想要10條！

樓G靠連登應該散到幾百條

扮乜鳩

要2000盒

數學天才

有興趣

tg : Dlllllll

30盒有無？
tg : Yurahoqq24x7

要兩條呀ching

4條

想買10條

認真 要5條

想要10條
Thanks!

成班乞衣

成班乞兒

sor

收4000條

十盒唔該

其實樓豬係批發商, 成本3蚊.

要100條 Tg:Sw12399

傻仔買到返去用唔到㗎，＄6買條垃圾都話抵

想要一盒

tg:

賣晒未
要10條

tg: superon9999

想要5盒 擺屋企 顏色冇所謂

幫你買10盒

我報左警 如果樓主非法 我實拉9你

要十盒
Tg:asd01251994

一盒 ，地點就你

我想要3盒
tg:

買3盒黎玩下

TG:Cometotrade

大手入
每個長度2條
共6條

回覆我留購買方法

要5盒

tg:vc288

你約哂大家同一地點放啦

講個日期時間地點
大家買
做3次應該賣哂

搭單一問， 邊隻mfi 線耐用？
我買過條v字頭，唔知點解依家插落部iPhone 5無反應，用返確原廠線插落iPhone 5先叉到電

要哂 樓主麻煩pm我

低買高賣 fat fat了

兩盒唔該

3盒

冇MFI, 不了

連登咁多濕鳩點知會唔會比報警撚玩野

二十盒

想買4對

唔係mfi...時間寶貴 約時間都煩 又要畀6蚊又用唔到

Contact都無

人地撻訂
訂你又收左
又成本價賣

當你訂係30%
你又成本價賣出

咁個PROFIT咪又係30%

當我LULU呀

要3盒

要4 盒！ 留tg plz

留名
樓主到時開新post，加密講個地點時間丫
實大把巴絲嚟買

啱 成班傻仔貪平少少走去買non mfi cable 就算平mfi cable都係幾十蚊啫，6蚊用兩次有撚用咩，仲要特登約面交

利申 屋企買嘅apple product 都跟左五條原廠線，根本唔洗買

我要4條

要1條 就交收

要2條, 唔該,TG SK997

左上角個兩個字咁似殘體
淘寶貨嚟喎

有興趣，要5盒！

無錯呀，維園一晚都放唔少

低高$25-30肯定係假貨

2條 正

其實6蚊你都預左啦下話

一定啦

我買十盒

要兩盒 點交收？

要兩條
留tg

我要3條

好快就有嘢取代lightning

留名要兩條

要4條

留名要4條

垃圾線差兩野就壞啦

想要2盒

5條謝謝！

要2條得唔得

做你男朋友，全部要哂

我要十盒

我要呀

你阿哥話要2盒

我都想要十盒喎，tg？

要1000盒 $5同你收

就算係有問題咩？ 你平時買到呢個價咩

要四盒

想要5條

想要五盒 要點交收？

要兩盒唔該

我要2盒

要1000條
有冇tg?

點交收啊？
樓主呢？

想要 點交收 樓主唔好益商家呀

原來成本$3仔，d電鋪賣$68

假貨就一定㗎啦。
不過你可以年30晚擺街邊，
幾個鐘就掃哂㗎啦，
又唔洗同舖頭deal咁麻煩。

個盒都兩蚊，條線幾垃圾先可以$6兩條

想要啊 樓主留tg

仲有無

有無人已經試用過?

我都要兩盒

扑一q同你買晒佢

留名等睇坐地起價

20盒
連登有愛

100 盒

我要

想要兩條thx

其實應該係1美金1粒😂

十條唔該

十條

賣哂未 咁多巴打要

同問

多謝大家咁踴躍 我地無消失呀
我地諗緊點可以一次過賣曬佢/ 擺下檔咁
如果諗好 我地再開新post話比大家聽
多謝連登先

呢到係我地僅有既圖 未有物實住

想要兩盒 thx

要呀

要2盒呀唔該

要十盒

如果有貨通知我

仲慘過推你去做雞 自己唔識開？

點樣要？

仲有冇？要20條.
tg：puisen0920

要100盒
TG : darkbeer

想要5盒 點買？

新年 拎出旺角擺攤 一兩晚平平地就咁清晒貨啦

要5盒
TG : Hoball

太子旺角交收

想買5盒呀

要5盒啊！

廿盒你幾時有貨？

要半打

要五盒
地鐵站沿線

要 pm plz

可以點買

平時連登賣野比人屌到上天花
連登仔做乜撚野?睇到係囡就狗衝

有興趣 留contact交收

要兩盒
時間地點就你

2盒 tg:AmonHost

lm 要兩盒 等交收資料

仲有冇, 要半打🙏🏻
tg: momo2370

已經係新界一個貨倉 麻煩曬！

真心lm 我想要二十條

留名要6 條

4千盒
諗起交收已經覺得煩到嘔

樓主住邊頭 去你屋企留下交收

要5盒
This: clarayan

Tg

仲有 到倉自取

要5盒
建議你租架客貨車出市區一次過交收

Hi 你係咪on9

咁哩家求你咩家下？ 咁撚把炮就咪撚同人買啦

我都要兩條

屌你老母 乜春野叫哩家？
第一 我冇話自己把乜撚野炮 而家事實上係樓主男朋友阿哥比人昆要散貨 做過生意未啊你 呢個時候唔壓你價等幾時？
第二 如果我開個價唔啱你咪覆我reject我或者還價囉 會唔會係樓主唔覆臭寸啲啊
好喇 樓主之後覆翻我話唔得 咁ok 吖 今次deal唔成咪下次 我都冇再講啲咩
反而成件事我想知關你條柒頭咩事

樓主一定要秒覆？每分每秒mon post咩
咁就叫唔覆你 臭寸

你係咪個啲溝女不停chur人覆你whatsapp既死毒撚

大家唔好拗交
其實果陣你問我 我都要同男朋友講
再由男朋友wtsapp問佢呀哥
我地都要等佢覆
所以先遲左
大家唔好拗交

了一

要三盒.

要50條

我唔貪心，一條夠了。

#metoo

要5條，點比錢？

500 先啱

一口氣同你要4030盒
然後7蚊兩條賣俾連登仔

新年班begger 係銅鑼灣有個market, 見到$2000租到。到時賣$10條都實清得好快

要20盒

你買左假貨

當自己係邊個 西價趁人病攞人命, 仲當自己幫人 正閪人

兩盒 一盒金，一盒銀

我都想要5盒呀

三盒

100盒

10盒

全要！

我要幾盒

邊到有得睇實物
直接去買幾箱得唔得
你應該想散唔難
買家最少買兩箱
4030/67
一箱60盒
2箱先係720蚊

2盒

回唔回到本呀 成本價賣打個和都好啦

要4條長

要一盒咩色都得

想要4條

我要5盒，點樣聯絡你？？

真係搞手只求打個和

Tg R95_1021
有興趣買小小 如果真係放
麻煩加tg thankyou

我要10條
點交收

你唔係版權持有人，海關係唔會做野
我試過了

呢個都係好方法

你咩年代呀
家陣可以用違反商品說明告架

點賣

3 盒

點聯絡

真心想買，點聯絡你

樓主9up

首先佢要證明條線唔係mfi，呢啲就算唔係mfi嘅線，你爆開佢一樣有芯片，賣家大不了話你條線壞左，好多街邊山寨線𠰴知有冇話自己mfi了，都係咁賣，啲人用都冇事

我真要呀
想送俾客人旅行用

我要15盒

毅進星100